今日譚仔呀姐係咁同我講福建人獨立！！！

今日喺譚仔食野時同個ＦＤ傾福建人拎哂鐵通黎咗香港搞事，突然送餐個呀姐講咗句福建人獨立！！！！！！！！！！！！！
我同個朋友都聽到呆左ＬＯ，立即大聲屌佢撐福建人獨立做乜ＡＲ，質問佢係咪搞反動！！！
點知佢立即慢慢嘗試用正音講：「我係講福建人份人好毒辣ＪＡＲ！！！」
我同個ＦＤ：＃（！＊＠︿＃（＊！！＠︿（＊＃＆＠！）（％＊！＿＠）＊＆

朗朗？

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

香港毒辣！！！！

鴻福郎？好掛住你d 膠質gag

Fucking Revolution

7/10

咁鴻福郎feel